「大佬好野，多謝大佬」召喚挽歌之聲

啱啱畀左個plus id挽歌巴打 希望佢可以早日過嚟出新詞

請你食粒熊仔餅

LIHKG冇人識挽歌之聲

識係識，但佢唔過黎都無計

冇人覺得佢唱歌一啲都唔好聽

啱啱先畀左plus id佢